李國章主動評論港大學生會斷莊

李國章主動談及港大學生會「缺莊」時表示，有部分學生向他表示，感覺以往的學生會立場不代表自己，因此不參與學生會選舉：「你班友係癲嘅，離譜嘅，投你票做咩啫？咪棄權囉，咪斷莊囉」。李國章認為，學生會的出發點應為維護學生利益，關心宿舍、教學設備，而不是去搞政治。

條傻鳩知唔知斷莊係冇人出選, 唔係冇人投票

講到你有讀過大學咁

比立勤仔

民族黨又話滲透既？

去左邊？

POST cert啦講咁多廢話

憑你言論真係唔似受過高等教育，借問巴打邊間咁流俾你畢到業，想推薦返俾啲呃沙紙嘅同學仔

而家啲大學生咁撚on9嘅

po咗先

我叫我老豆跳，一個頂全家ok?
請po

咪理個on9仔啦

睇到你d logic都覺得你唔配讀大學

駁唔贏人就人身攻擊
你係個辯論金字塔最底層咋

條傻閪post就爽手啦 多多廢話 睇死佢心虛淆底

Best logic

唔駛理個attention whore

由得條傻閪單機啦
洗乜覆佢

睇嚟有人講中咗上面條五毛既死穴，睇下佢癲到

既然港獨唔啱你咁點解唔整支奶共莊出嚟？
香港啲大學大把支那生啦

我讀過哈佛同劍橋
我覺得HKU正垃圾
post完cert你全家跳樓死嘅話我咪post

閣下在此 ^

屌po 就po 啦
咁撚小學雞
咩全家跳樓死 好撚弱智

同你D軍火一樣

隻五毛狗好等錢洗咩

李國章又蠢又廢

你老母知你邏輯仲廢過小朋友仲可憐啦

上面做乜鳩 咁撚小學雞 你真係有讀過hku都唔好講出嚟添呀，影衰曬

你講咁耐都唔po
你po左再用身份證證明係你先嘈啦

你收咩工

條on9 po 未

有讀都讀到你咁撚樣你一死以謝你老母啦

一係一齊貼身份證等各巴絲查證？
p.s.點解？因為你唔值我為你死

$0.5

You may retire, low-level citizen.

選擇性回覆

叫RedBaron post張cert，等於叫JR 三色貓post澳門身份證一樣

敢唔敢一齊貼身份證？

係呀，你post到你張大學cert我死全家
post未？

PO學生証又得 CERT又得
不過要加埋日期

痴撚線
條五毛成撚日話要貼cert就死全家
你咪唔好貼
睇怕你都唔係hku架啦
支那邊個u畢業呀你

跟 係po就快d po 咪咁多廢話
就算你冇讀過大學咁多時間借都借到張啦 仲唔po

下, 港大學生會不嬲都好政治化架喎.

大學學生會唔搞政治真係第一次聽

你隻狗眼睇清楚啦

幾撚時唔係政治化？

唔好話讀咩大學咩大學點點點
講啲野咁弱智 人地唔知重以為乜係香港弱智都上到大學

早幾年嗰件叶璐珊唔知又關唔關政治事呢

無理